先讓一部份藍店倒下來

偽唔偽唔撚理，開宗名義係藍既就要先倒下來

例如tvb呢啲喪權辱國，道德淪落既不義資本。